\begin{aufgabe}{Das Bisektionsverfahren}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{find-zero}, die drei Argumente erwartet:
\begin{itemize}
\item eine Prozedur~\schemeinline{f}, die irgendeine mathematische
Funktion~$\mathbb{R} \to \mathbb{R}$ auswertet,
\item eine linke Intervallgrenze~\schemeinline{a} und
\item eine rechte Intervallgrenze~\schemeinline{b}.
\end{itemize}
Die Prozedur soll dann das aus dem Beweis des Zwischenwertsatzes bekannte
Bisektionsverfahren verwenden, um eine Näherung für eine Nullstelle der Funktion
zu finden. Überlege dir selbst ein geeignetes Abbruchkriterium.

\begin{schemecode}
(find-zero
    (lambda (x) (- (* x x) 2))
    1
    2)
; soll evaluieren zu einer Näherung wie: 1.414
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
